【宣誓】行握拳禮，代表咩？

有別於宣誓時常用的舉起右手，五指向上的舉掌手勢，握拳禮的動作是舉右手，握緊拳頭。

中共黨章明確黨員必須面向黨旗進行入黨宣誓。右手握拳禮，有「全心全意，堅定不移，堅決鬥爭」的含義。

乜水黎

唔係掌黎咩 開緊咋嘛 比啲耐性啦

非真誠宣誓